點解每條友都話自己唔睇tvb，但有咩柒/正嘢發生又個個都知

偷睇tvb

乜就係你條柒頭睇完日日係到講囉

你坐咗幾多年出番嚟？
呢個世上仲有facebook架